[日版/ 台版] 貓咪大戰爭有冇人玩啊（7）日版6 週年活動

問：入左遊戲可以玩咩
答：請打日本篇（台版叫世界篇）

問：一開始都幾悶，可以點搞
答：過左日本篇就多姿多彩，好多野玩，到時形形色色嘅關卡同新貓等緊你

問：我洗唔洗課金
答：可課可唔課，本人就冇課，當然想儲貓嘅話建議課，但若只想通關嘅話，遊戲內關卡會送嘅貓都夠打，網上面都有好多無課金攻略，而且唔課都會有超激貓，所有人都會有超激貓

問：我過左日本篇（即台版世界篇）打關卡嘅順序應該係點
答：一般嚟講過左日本篇我建議打齊日本篇寶先，因為無論日本篇、未來篇、宇宙篇所有寶物會直接影響喺呢隻Game 嘅所有關卡。
呢個寶物之後你可以打未來篇，同傳說關卡雙線進行，而狂亂同大狂亂（狂亂貓嘅三階）嘅話呢，一般會喺狼女前後（傳說18 大關）打狂亂嘅，有狼女會易少少，冇都冇乜問題，同期會打緊未來篇第二第三章左右啦，冇固定個個都唔同。
大狂亂就再之後嘅事啦，有人2 千幾rank 打，有人就3 千幾（會易啲）。

問：如果我卡左關可以點
答：如果卡左關，多數係2 個原因，第一個可能啲貓唔夠高，因為貓夠高應該易過啲，第二可能係砌錯隊啦，到時候可以上嚟問，應該會有人答到

過左大狂亂就唔講了，新手嚟講條路都遠，到時都自己識玩啦，唔打咁多啦有咩可以再喺到問。

點解想要多次

抽女武神

認真有咩貓係必需
而家話出本能進化
轉個頭就出一堆超激
如果冇乜潛力抽嚟做咩
又唔係冇超激用

睇到前田有啲心郁，好似A PART
B PART 又有啲打不死同鋼鐵
溫泉天國都好似幾好
全方位攻擊

lm

貓俠美女神地藏

又真係幾需要
特別係美女神

11/23~11/26 超選拔祭 5%必中

11/26~11/29 六週年紀念轉蛋A 5%必中

11/29~12/1 六週年紀念轉蛋B 5%必中

諗諗下都應該會抽
想要刺骨同小丑

骨頭族嗰隻係咪Jigsaw 嚟
B 有偵探都幾想要

古龍好用咩 而家雪左佢 等佢三階

幾好啊
企定定特性
打雙屬性不錯

女王失控三星 打左次就唔想再試

呢個活動
呢關都未係最難

有冇游水3 階

其他過曬差呢個
有 但射程夠？

有關個電單車佬好煩

游水清晒啲浮敵，輸出高啊
喪屍都係200 射程內，游水可以幫手打

講真P 社活動關卡好多採點都設定係浮敵
基本上係游水先打得快
雖然游水冇地藏級數
地藏血量硬度跑速基本質素高
打天使同黑速攻基本上必入

游水只有單體攻擊冇得比
但其實本身體質都好好，激容易疊加Lv
地藏40 得2 萬血
我游水50+8，成3 萬2 血好似，有擊退反擊特性輸出有加乘，爆發力比地藏強

地藏係速攻得嚟穩定，因為射程血量有保證

我琴日打極經驗
如果隻游水高少少可以擋到黑王一炮
攞嚟打黑噗好理想

呢關我冇落地藏，因冇乜錢出呢隻

地藏出手快
游水出手稍慢
當然游水本身已經對浮超傷，出手快就太屈

其實2 隻差唔多
不過游水射程短被人阻擊情況多
改長左之後都有改善
游水玩自殺真係幾勁
佢短咪重好，打多幾下

地藏打黑同天使敵都係衝線力強，範圍攻擊輸出強
游水反而玩推

都係各有各好

不過地藏個射程企位真係好靚，唔計藍眼佢真係最前列
而且藍眼都打唔到嘅速攻佢都打到
幼獸都唔係好打到速攻，因為太斯文

打緊G 券又想求速攻
出左小圓、CF 個女王、皇獸
好似都要2 分鐘一局

點會
20秒左右一局
第一頁頭5隻大狂
第二頁半魚人超特急覺醒巴哈
入場即出狂獅子
1900yen出半魚人
對準時間出超特急打灰色果隻拎錢
之後即出覺醒巴哈同半魚人

類似既攻略7都有出
仲夠位擺返一兩隻對紅超激，timing錯左都可以正精咁打

不嬲唔用大狂聯組

只會諗有冇其他速攻方法
可能會係長頸+基本牛+大狂牛+拉麵王
因為要有個位裝博士，多啲錢
呢個聯組一開始500/9000
唔知夠唔夠呢個快

以前都唔用呢個聯組
但呢關要一開始就頂住隻頭
我都無其他好方法

諗鑽地個個真係好狗

打極經用肥仔可以頂到黑王攻擊 對黑超大傷

係狗在打死都冇咩錢

有用啊
會用埋康康舞

我打exp用動作停止效果小 冰貓炸彈人+博士

架電單車同條女都係浮

2 個女係
電單車白敵

終於打到未來2

又派白金劵
選拔抽中左雷神(外加重覆貓俠兩隻轉晒做NP )
計計下未必夠罐抽A，考慮黎緊將探險隊改返太平洋

你竟然抽超選拔
想抽女武神？

我中左都應該唔會轉NP
諗緊計攞最多Np
例如攞嚟打福券
不過30 罐打9 鋪都係得3 Np
圍返數10 罐1 NP
數1500 罐落去都係得150 Np
而且打到手軟

刺骨女武神雷神

雷神都幾勁

雷神份量真係幾勁

日版大逆襲點打？

咪又係雪

5隻75炮灰
利申睇左7既片

睇完條片乜都得啦

有冇link 搵唔到

帶左6 隻¥75+ 銀小貓

乜斷罪咁易打 第二架車就死左

如果星期一想打錢max個個道具
係咪打遊擊150體必出個個好過打80體機會掉落個個？

金Max 唔係200 咩？

定你想問藍色嗰個？

咁200 係咪200體個個抵d

個人覺得係
都唔係成日要用啦
嗰時我都係冇得續關嗰啲先用
地獄門、大狂嗰啲
係唔係都用咪拖慢自己進度，平時一關都唔洗200 統
你一用左就等於嗰關成本+200
真心傳說全部可以唔用
你上嚟問隊重好啦

絕命美少女抽唔抽?

趕住用就唔好抽
潛力貓嚟講值嘅

極難祭
好耐之前想試下用超特急打地獄門
算係了左個心願

都係

隻木乃E 不死超人傷好似好勁

係斬開一半啲傷害好唔知點
攻頻算係咁
要睇對面啲硬度同血量
佢Lv 30 打第一下都有8 萬
不死唔齊寶就唔夠8 萬
差少少先殺到企鵝
不過不死關入面打完一隻有第二隻喺地底出返嚟都常見，有第二擊就防止到呢樣野
加上佢手長
不過硬度就一般
Lv 50 先得7 萬7 血，4 Kb
除左企鵝單體攻擊未必打到佢，其餘就真係靠手長，一係靠Kb 拉開距離
二連擊被不死攻塔嗰陣守會好啲嘅
同埋佢攻擊導致停留時間長左，可能打花子會有驚喜

外星就唔講啦，不死條線特別少少，外星點都得啦坦得住條線

認真打下錢好過，都叫有幾十萬
而家方便啦，打福券有小小貓又可以換Np，已經好夠用

我好似有150 個金Max

真 傳說的開始 點打 進化左隻3階蝠蝙俠+白無都唔夠打

不是我
嫩好撚嬲

ching 錯post?

好難打，有咁高升咁高

用最密嘅盾灰擋佢
基本上必推
要夠輸出
佢60 萬硬度

4盾 駭客
白無 貓俠 甩手 時間神 皇獸
咁得唔得?

你要觀察條線
呢條隊有3 隻衝左入無風帶就冇用
白無勉強可以係咁退後爭取機會
但如果你4 盾灰擋唔住
佢一打中你堆控場就封10 秒能力
咁就得返白牌皇獸同甩手
得返貓俠打超傷
不過貓俠10 秒一下得20 萬輸出，升高左當30 萬一下
剩返一半一定要輸出到打佢走
因為佢愈推你死得愈多
電腦同時空神好易死

咁點打 係咪要升小紅帽同狼女三階

骸客入左800 內就冇用
但因為企位夠遠
其實好過時空神

呢關盾灰好重要
4-5 個位好難拿捏
落少一隻可能推得好快
落多一隻都必推但可能救返條線

嗰時睇片好多人用骸客控場
同埋輸出會緊要過控場少少
因為硬度真係好高而且基本上佢係必推

最後其實無課金可能打得更易
但要睇等級

唔會啦
憑呢堆10 秒唔死20 秒都死
一定係用超激咁大輸出去打

再唔係我樓上講嘅無課金
用無限腳龍同佢鍊過

超激隊我嘅感覺係你喺佢出嚟之後
未離開佢屋企門口太遠就打到3 Kb叫做夠輸出
2 Kb 都可能得得地
但如果你打左1 Kb 即係20% 血佢就衝到入骸客面前咁你條隊一定唔掂
應該係輸出唔夠
呢關4 盾灰就梗
盾灰同輸出可能係盾灰行先
輸出都重要但盾灰係負責保護輸出，所以盾灰較為重要
最後先係控場，因為佢咁推唔會永控到

砌隊計盾灰一定要推算下去到現場係咩情況
如果就咁諗唔到都要入場望下佢，用200 統入去參觀

望下佢點出拳同跑速就知要用幾多野
明左就好易
如果要講嘅話呢隻野係噗噗 + 烏拉拉 + 駝鳥

嗰時睇數值
佢攻發係10F
啱啱好係舊噗一半時間
但佢攻擊力低到咁
照計再高倍率嘅舊噗去到6-7 萬一拳都有，我當舊噗流嘅
呢隻新野輸出拍馬都追唔上，得11111 一拳
難左咁多因為佢遠方範圍攻擊
食晒你啲盾
你啲超激就好難自保
跳返出嚟睇可能應該用基本貓同佢鬥

ios 日版要轉app store?

兩張白金劵都重覆
chilunsin

係啊
更新都要轉

整定嘅

3000 罐應該點抽好

贏緊...比隻不死狗仔鑽地整死真係炆到呢...

邊關
狗仔潛得遠咩

白金券

近近地塔
潛完斷左線

通常用短CD𥄫住佢嚟放

呢隻4星好狗

指打4星傳說

又9千5百幾萬...
幾時開錢上限多d

玩左一個星期Pokémon,依家開貓戰冇左條癮，滿體跟住關左

唔算好想玩Pkm
鍾意數碼暴龍多啲

日版而家G 券隻新敵可以令人好簡單咁明白攻發同跑速嘅關係
隻超特急撞入去未撞到就被暫停左
呢隻怪好屈
控場可能勁過教授
而且攻擊力都好唔錯
夾埋課長係好有推線能力

地獄門打得好怪
帶左康康舞諗住坦下駝鳥又打下紅豬控場
可能單純帶跳跳可能重好
啲貓太大力一推返轉頭就被隻鬼殺晒
搞到好快冇錢
拎隻貓飯拳去玩下，強出擊搞到死得幾快

亂咁打

儲左16張金券準備all in星期五超級貓咪祭

十抽入魂
中左小小女武神

呢隻貓又係骨頭族後面嗰堆貓
睇個款都係藍眼嚟

我抽左二十抽都冇 唉

都係搏下
11 隻之中有5 隻
諗住中唔中都算
頭十隻乜都冇都係嗰啲
幾驚中隻重覆

11抽
復活萌貓 時空神 上杉春 觀測兵器
四隻我本身都無
但其實最想中既係小丑

時空神中大獎

你地幾多

失控3星打到唔想打

已放棄

要用Lv 40 巴哈先打得快

11 萬2500 硬度
無課金除左巴哈諗唔到第二隻

40 巴哈再開2 姊妹攻擊聯組

六周年道場大會
打左7 次15萬5 千分
5%

好似可以再多啲
咁早期驚出返10%

聯組 :長頸貓 + 基本牛、有錢佬，咁樣就工作貓+3

前排
大狂牆、公主踢暴暴龍
後排
黑獸、小圓、幼獸、撐杆跳、大狂腳

幼獸差唔多做中間位，當盾同時輸出
未熟呢關，點盾唔係好識點，可能浪費左好多錢喺牆同暴暴龍

照計5 分鐘絕對出到第二隻大型超激

三星速攻成功例子 利申:試左十次 不過無限重開 是但啦

youtube有教學啊 佢巧妙用左狙擊手、特急、魚人、貓炮斷小怪出招 而且等級同聯組要求好低 全部30就得

不過貓炮合計唔可以高過20lv

link:

唉 台版仲未8.0啊...

22抽唔中小小瓦已經唔想掂日版 罐頭得翻雙位數 唉

犀利喎
真正速攻
架電單車出嚟已經埋尾

中唔中都算啦
做咩抽2 次咁搏

岩岩重玩好冇方向 26xx rank
卡緊未來第3章
＊=3階
黎緊升邊隻好

我都唔係好多

寶物刷滿未 都卡就推傳說 你啲超激都幾勁

激嘅快泳貓
超激 聖龍王、地藏、貓飯拳

你地拎左會員？
唔知有冇得遲啲先拎

卡緊未來應該升阿基拉

阿激拉 地藏都30左
卡緊土耳其外星駱駝
咩貓都比佢一下收皮 手又唔夠長

坦攻啦
你超激第一隻實坦到
而且攻擊力好高

收到
隻機械貓睇啲舊巴哈料以為好廢

全game 第一隻消波

依個其實有咩睇？

睇到你4 百幾個鐘但敵我圖鑑都多過我
到底有幾多隻超激
玩左幾耐

夢追人295 貓圖鑑

應該係多在合作活動貓

例如呢堆

正喎有芒亨
得歌謠見過

佢一出開始玩，之有年幾冇玩，近依一年先玩返，之前要買日本卡先有得課金到而家信用卡都可以課，我都係小課玩下

電腦學園叫糊？

係曼波魚超激
仲有狂亂公主踢前面果隻
仲要有皇獸黑獸

有D超激真係冇乜用

點解唔拎 免費喎

之後唔知係咪要課金呢？

係啊 下round 好似1200yen一個月

呢招都係比D新手盡快抽卡，對老手冇乜用

我係貪佢個無限加速 如果以後都無限用嘅都唔錯

無限加速得30日限期，都係冇乜用，星期二打十幾個夠用一個禮拜

有皇獸差唔多雪晒

用嚟等傳說稀有

呢個會員早用遲用都係一樣
不過我擔心免費拎佢嘅限期
如果有日突然消失就冇左600 罐同張金券
但就算係咁都係抽得一隻傳說稀有

巴哈有人討論傳說稀有係咪有大影響
其實都係貓一隻
性能破格少少
極傷害又唔係真係好高
而且呢啲超激都係好依賴前排

怪左口

d基本貓升好慢 銀卷唔係成日有

btw 台版29號應該有得上8.0

有就打盡
用傳說關卡回體再打

detail？

已經儲定一堆小小貓同銀卷等換NP

新難關嗰隻黑白豬你地點打
我諗住少少坦攻加幾隻超激有遠方範圍攻擊打走佢

出到嚟一分鐘內溶左
最後5 KB喺10 秒左右發生

不過呢隻黑白豬同梅露可活動關見到特殊畫面
其他關冇見過

前排打梅露可先見到
當堂嚇左一跳
然後得啖笑

咩畫面

隻超特急碰塔
梅露可喺震爆前殺左佢

黑白豬唔同
射程180 觸發左攻擊
所有貓震爆後退
49 F 後黑白豬發招
全部停晒

呢樣野代表震爆唔係跟Boss 同時出，聽過係Boss 出現後2 F先震爆
然後震爆好似大約1 秒落地？

新手岩岩上到第三章 果個掘礦其實有乜用，得10lv

掘寶石

通常淨係掘金，銀

係咪講加瑪多多嗰個
平時冇嗰個地區？

黎緊留罐頭抽咩好

點樣易啲打金寶

日版台版？
我日版聽日抽六周年

等嘉年華
用雷達必中

日版

留啦如果冇野想抽
六周年唔好咩？

以後係咪抽到激都要換晒做Np

如果話主流嗰堆繼續升唔換
康康舞、半魚人、消波章魚
番長、如來、撐杆跳
呢啲血量同硬度都幾重要

其他如劍擊手呢啲真係用完即棄就換Np？
窗邊我之前睇過攻擊力根本超強
Cd 係近乎超古代，攻擊力好高血量低，對天使控場，本能進化佢應該好大潛力，而且等級影響攻擊力

其他特殊貓例如銀小貓、貓城、博士我就必換Np

六周年有咩特別野？

呢啲

真係今日有update

呢個而家都有得抽，還是聽有更多？

呢個好似今日開始左
完左呢個6 周年應該冇乜特別

不過呢排都可能重有但暫時冇消息

番長同如來真係比較少用 番長用黎打古代?

控場方面一流
弱係射程限制左，我都少用

番長前期打浮都勁啦
而家多左對古代屬，混色關都出到
3 階Lv 50 Dps 去到6 千3，打3 下計2 下都有4 千2，34 秒出1 隻真心唔差

邊度可以睇本能進化
基本貓完全放棄左，冇進化

本能優先升乜好？
升左武田對天使 成本10lv $5885>4485 幾爽

畀我升攻擊力同血先
另外想玩散啲就增加屬性
康康舞增加對應外星屬
同埋打死敵人多1 倍錢都好

康康舞我好少用
對異星緩速都冇乜用 直接用比卡超+火精靈 飄流屌打

風雷神好似都唔係好值升
地龍有對古減傷 升黎打真傳說點睇
聖龍都係好少用

唔算完全冇用
題外話
呢隻野幾萬用
對面手短嘅可以緩速同有輸出
利用KB 數多可以打好多下
拉打貓嚟

手長又可以用血量嚟坦
打象每次打少少，其實計返象嘅攻速應該總會有一隻喺場

剩返就係控場，你當對面唔係相關屬性，其實就咁用都唔錯
我都已經唔記得左佢對紅

你想用嚟打古代敵咪升下
如果唔係你就係落隻白牌超激入去打
值唔值得投資落去就睇自己想法

我覺得打真傳說有古代敵嘅關卡
唔用針對古代屬嘅貓都無不可
有啲貓本身設計就專係針對某種敵
同一開始打日本篇﹙台版世界篇﹚
用龍貓打白熊
巨人打紅王差唔多原理

基本貓打古代敵應該幾爽
好多貓改嚟改去
連超激都要「順應」潮流改成對應古代屬
下層嘅激都照跟
反而基本貓不動如山

送果抽中咗火精靈梅拉，應該留定換100萬經 宜家仲打緊第三章 新手

痴線點解換經驗 永遠都唔好換經驗

經驗你第日多到唔想要啦
一百萬賣左隻靚貓

呢隻都賣
怕且嗰幾隻王你先唔賣

收到

台版揮手

又有廿幾張金券 All in超級祭

咩貓換做np好？谷曬落藍眼度點睇？

實谷落皇獸度
換Np 睇自己啦

好過份 搞到目標上萬rank嘅玩家點算

大把貓升
有活動送嗰啲Ex升升下就有
唔會有咩阻礙
就算激我無課金都係平均+10 左右
稀有一定等級為先
再留Np 針返相應嘅關，例如射手座對應不死呢啲

26張5超激3新

其實打到呢度都係集郵 除咗藍眼都冇貓需要/想要

古龍王勁喎
打對應屬勁過皇獸啦

dllmch
我都係想抽隻超激用下d錢之後抽個g卷姐
34抽又出多次頭鎚
+3

你又九千幾萬？
唔好打咁多啦
平時有統率打下炮材料

中左 吳仲力，桃太郎 同 冥界卡莉法
升邊隻先好？
卡左係未來三
傳說拎左狼女

吳仲力咩嚟？

其實3 隻都幾好
畀我揀會升桃太郎上3 階先

咩譯名黎
台版翻譯出左咩事

正想講
改左個中國人名

依隻個聯組正

日版係咩？

亡者探偵ヴィグラー

而家最大可以開聯組生產時間減131 F

19抽中左幼傑 惡鬼貓咪 同埋 神龍卡姆庫拉

日版聽日貓祭但冇必中，定今日抽有必中好？

留罐抽必中
金券抽貓祭

咁等1月1號

hello 我新入坑架，想請教一下大家有關貓炮攻擊力
我睇攻略建議唔好升因為充電會耐咗，想問下寶物係咪都唔應該刷攻擊力寶物呢？

唔該哂大家

罐頭應唔應該買ex貓？

寶物冇影響時間放心

冇咩特別聯組想用未等半價先買黎升

個人使用得最多係桃太郎，間中用卡莉法⋯極小用亡者精探。

Lv 40
6 萬1 血，4 Kb，血量同生存力唔差
Dps 3 千7，算低但未計波動
本身範圍攻擊
98 秒一隻，超晒班
除左攻頻10 秒1 下差少少
以波動貓嚟講射程都唔差，雖然中距離都易死啲
跑速又夠快

應該好上手
控場同攻擊力都唔差
就咁白值都唔錯

用像神用美女神唔好？
佢攻擊距離太短啦

出大狂腿都唔出佢

波動嚟講佢唔輸啦
佢唔係攻擊向係控場向
冇邊隻波動射程長過佢
象神同美女神係攻擊向

射程短唔係問題，有時係好處
冇前就冇後

實際用過就知，打不死關放過幾次佢出去等於浪費金錢

呢啲新出貓冇咁快見效
暫時冇關適合佢咪雪住先

好多貓都係等出場
就連Saber 道場咁勁，出左道場都未必場場啱用
雖然白值都好高

上等人

六周年中天照

台版啱啱更新8.0，目前可以升貓咪本能既貓有冇邊隻值得升？

手上唔夠對不死可以升射手
唔夠爆擊可以升侏儸

多謝ching
交換下卡片

日版注意

GO!GO!ネコホッピング 合作獎勵
2018-11-30 23:59 以前有效
Line 群自由轉載, 禁止轉載至巴哈及FB.

貓罐30個

經驗加成3個

土豪3個

雷達3個

金券3個

傳說29 尾關難打到
迫入嚟差啲輸

又係啲高手扮曬嘢

時間長過你 但個圖鑒同等排

以前鐵頭仲係1小時無限打個陣，係咁用等級獎勵回體刷銀卷
當然都有洗超游經驗值

42抽超貓祭

第21抽 亡者偵探

第34抽 浦島太郎(重覆)

完
藍眼依舊離我好遠

40 抽
稀有 25
激 13，3 隻電腦換左Np
2 隻超激，地藏 +1 左
長頸可能換Np

你又啱啱抽？
我都啱啱抽完

係
中左亡者偵探之後3系列叫糊
超古代 逆襲英雄 究極降臨
都仲係無藍眼

又等下次
抽40 張都冇隻新野
真係

都玩左幾多時間，真定假架

WA diu你咁少貓既
D貓一定好撚高lv

玩左幾耐？
試過打銀券都打足一個鐘

應該差唔多八個月，咁未每日圍返個半鐘

儲了3個月金卷，70抽，10超激，7隻新，3重覆，1隻白無，不明畢業，現在會暫時退休一會兒，等佢出埋傳說角先再慢慢玩，淨每天拿銀卷

分享埋

唔似有喎
應該有水份

其實個遊玩時間都唔知點計既，我玩左起碼成1年半先同你差唔多時間？唔係好信

其實可能同習慣有關
有時我會唔熄等統率夠入關打野

打左年半大約700 個鐘

一齊玩上去

仲打緊第三章 宜家用緊呢隊

五月尾開始玩

男神

玩家等級 6369
時間342小時45分
貓 197隻 敵人 155隻
6月開始玩

遲下台版天神必中
比你地揀得1500罐既情況下會all in天神定係年尾梅露可？
定係罐留天神金券抽梅露可？
利伸:一隻天神系列/梅露可都冇

留到傳說希有UP

傳說得0.3 ％仲要同龍族一齊出 有D伏
我依家都覺得夠打
係差遠攻角想搏隻美女神翻黎
btw原來我有時空神

你玩左咁耐都唔知圖鑑可以篩選？

唔記得左 ，你提我先記得

其實梅可露有咩咁勁

一隻天神都冇點解唔抽 梅露可金卷抽隻諾諾咪算

癒 術 士

幾大都抽梅露可
天神又唔會下架既

唔係打返黎架咩

係啊 所以其實抽嘅話冇話好勁 只不過收藏價值高 台版可能會絕版

咁多新人，又係時候提一提
今日14:22分記得拎炸蛋貓

其實我都唔係好傾向用未升滿既貓攞去換np,始終抽銀卷或者福卷都會有np

贊同

好易升
長頸升級冇乜用

留金券 all in 梅露可算
天神我黎啦

諗住落貓眼升多隻對不死超激，主要做attacker
手頭上有兩個候補
一個係夏天悟空，一個係觀測兵器
落邊隻好
定係復活節小丑好

就咁睇體質悟空好啲
CD 亦係最好
係攻頻差少少

雖然以泛用同攻擊方面嚟講悟空輸畀觀測
但本身體質比較好
同埋Cd 差得遠

小小女武神真係好好用
打快又得打持久都唔錯
可以作為補位卡線貓
攻擊力又高
一隻冇乜缺點嘅貓除左跑得太快有時會衝

60%破盾+終結不死 勁到 cls

自從尋日發覺有嘉年華就回體打 第一章25/48 2章22/48

打番第二章王關簡直吊打

真係好勁
覺得有近藍眼強度

應該撳隻島貓就搞掂

咩黎？好稀有嘅貓？

基本貓黎 二階係叫魚貓(？ ) 對紅善於攻擊

魚貓足LV 20+10 就係島貓

勁在冇效果打得中佢⋯
燈籠魚女皇蜜蜂之類變晒垃圾

佢設計係用嚟打嗰啲難關
肥普、女皇同斷罪天使減速
黑白豬暫停
芝娃娃擊退
地獄門降攻

而家難關已經出左六關
如果女王蜂計埋係浮
就只差鋼鐵屬未出
同埋風雲塔又可能多10 層
填埋鋼鐵屬嘅難關可能就到佢地
因為照計新手時期先打狂亂貓
之後就難關同大狂交錯

+10係咪一定要抽中10次

係啊
好易架咋
玩玩下就有

覺得好難 得果500體 一係唔出 出嘅話又抽唔到貓

有隻400 統率會出1 張
不過新手嚟講都算用得多統率
其實主力打主線提升最大統率先比較好
暫時最大可以去到920

宜家388 一陣嘉年華再打 今日試下衝埋世界第三章先 差3關

中左天照
但想要美女神

22
22中5天神

升時空神 定係美女神先好？
時空神可以狂freeze敵人好似好爽

冇必中都夠膽搏

台版好似一次多咗好多嘢更新

Btw點解風雲塔好似密咗咁多嘅

台版有必中呀！

當然係美女神

唔難打
加油

日版都密左
空隙少左

應該係因為新貓開始越出越勁
為左唔太破壞平衡就送多少少野比玩家

應該係
係得啲薄荷唔想要
每次會多6 粒彩虹
我又唔捨得賣

台版多左好多野一次過

台版個咩地底戰隊勁唔勁架

終於打贏一次不死生物 一定要出幾隻勁嘢打主堡先

我一唔夠錢就賣 50萬fatfat

遲啲一堆3 階
可能清倉

冇咁多經上3階啦

發覺而家d關 就算針對性嘅貓都好 冇返40lv都唔夠打 與其谷新抽返嚟啲超激打新關 不如升舊嘅 不過係冇石啫

利申：黑無幼傑50 冰雪女王同地藏45up

我都係主用嗰堆上晒50
皇獸黑獸小圓冰雪 50
美女神45
其餘有幾隻40+包地藏

冇經點解唔打經，照計你好夠體打
有920 統率每日有百5 萬以上，實夠升

而家hea玩好多體都冇用 懶得睇時間打銀券同經 我而家儲到嘅回體肯定唔夠我一個鐘銀券

正常一隊應應放幾多超激？
咁樣可以玩到幾耐？

唔識打亡者個死肥仔

主打一定銀券
不過920 體可以一個鐘打2 鋪經
升埋rank 真係好方便

放過7 隻
每關唔同好難講打到幾遠

雙魚
幼獸
猴蟹
地藏
雙巨人

主要係呢堆射程

正常隊通常放幾隻灰+坦之類
75蚊=炮灰
坦就多數放150蚊雙牆
跳跳都得
用黎狂出頂住前面啲怪，比後排既超激一個安全輸出環景

新手 冇課金 咁岩有1500罐 抽唔抽神好

依家有美女同象神

可以等第二個系列嘅必中
增加超激嘅對應屬性

超古代勇者都好唔錯

六周年係咪已經叫完左
又冇野打好悶

終於升爆鐵壁砲
差減速、水鐵、破盾、掘屍砲

已卡關，只打到佢26%

生產速度頭2章已經全金 第3章53%

出陣就呢個
貓女20lv 頭3隻基本貓都20 梅拉7lv

可唔可以睇你有咩貓

有美女神已經吸引力減左大半，可以留黎抽其他

主要出龍

唔刷滿金寶卡關係好正常

Agger 我都好想要美女神不過中左天照

我發覺第三章嘅金寶係難出好多

刷下金寶再挑戰 thx巴打

台版玩家留名

有呢啲 之之前賣左隻激稀400.000經

一隊走天涯，魚貓同其他ex都冇用過

嘩
希有激超激夾埋得五隻貓，新到
真係要打金寶，整多次十抽返啲希有幫手先得

幾年前玩過 好似打完第三章就冇 宜家多關到冇可能完

Btw 唔課係咪好難玩得落去？ 例如抽貓幫下手

唔係

唔係呀，冇課一樣玩到。
大把方法抽貓，等你玩耐左之後

唯有繼續捱下 打金寶升貓 希望2,3日後過到啦

頭先用依隊輕鬆打，第一行聯組主要體力中
第二行放晒最多血既貓落去

6600咩來

霸龍

入左雙巨人
打左成10次
將大狂魚大狂巨人龍宮升40先過到

多血就贏
諗諗吓放隻機械人貓頂隻霸龍打得仲快

唔會，玩左年半

咁多

呢關主要睇錢
有一波出猩猩推得幾狠
留錢出對應天使就掂

打肥普出坦攻
打天使出遠距離

呢關猴蟹正到爆
適正貓打呢關

玩玩下就有

等活動抽下稀 宜家乜都冇咁濟

練下用基本貓
幾好用

我見人用頭2隻基本貓頂，貓女同龍貓係後面輸出，但唔知係咪基本貓走前左，輸出都俾人打到

應該係被推線
其實唔夠頂出埋第3 隻都得

好👌🏻尋晚回左2次統率力打金寶 宜家加錢速度 生產 錢包大小 炮cd都100% 再試下打王 上次亂出貓然後死哂搞到冇錢再出輸出

最好唔好出巨人呢關
同埋隻雀

感謝指教

地藏唔上50？ 細細粒上左50有血有攻

剩係用嚟打超經驗
同埋都唔係幾夠石
小圓就真係常用，好洗得

乜六周年紀念抽會出多次A同B
上次B 中天照，真係想抽多次

終於過 mvp係10lv梅拉

冇理由嘅
腳先係Mvp

呢個係準備贏出黎獎勵自己j下

講定聲先
有啲關咁樣都唔係準備贏
如果唔撳貓出嚟反而可能係輸嘅開始

黑熊:surprise, mother fker

道場係有黑熊 好on9

道場打黎做乜

冇統率力可以打下

依家有月間活動全明星
搵一個打得過既開寶箱拎幾次一百萬經，之後條路就易行啲

啱阿，我啱啱就叫緊我個回鍋既fd咁做

好 差少少先夠100 等陣打

新手打幾次的確條路易行好多

唔會夠打

其實又唔係一定唔會夠打
不過可能真係要打好多次先捉到個技巧
同埋落咩貓一定唔錯得
不過就算落啱等級都未必夠
就講有關出紅頭，你出鬥士得2 階都未必夠擋，主要係貓咪等級問題
嗰時狂打呢關，印象中睇過紅頭都有500% 倍率以上定係1000%

我果時都係咁起家喎 升肥左第一隻超激零號機之後就開始易玩

打邊關
你升肥都打到未來啦
唔知你隻咩等級
佢隻火精先10

講真超激有15 係堪用
之前全部超激20 樓下都打到超經
包地藏

我之前都係20-30
大部份用呢啲100 萬嚟升
其實大約一千幾百至千幾Rank 嗰段時間就啱打
係要睇下等級

其實冇絕對打唔贏嘅關卡
我成日諗一樣野
如果有一日一隻牆係150蚊，但有1 億血，其實你打咩關都會贏，因為你絕對唔會輸先

調返轉一隻牆得1 血，就算你後面有隻LV 50+70 皇獸都一樣會輸

一隻硬度有1 億嘅貓
其實都會輸

因為會食線

放五隻1血，50+70皇獸繼續屈機⋯

1億血
1億kb

邊個紀念好刷？等我刷返幾千萬

建唔建議開寶箱刷記念?
仲有30個未用

基本上寶箱係多數係打經驗用，玩到咁上吓都冇咩地方要用

烏拉拉破你
等住被跳到死

合作活動11抽抵玩嗎？宙斯好似幾勁

都冇乜
呢啲Ex 貓本身戰鬥力唔高
其餘就係幾好玩同外觀唔錯

主要用途開聯組用，嗰時我都係打到小小貓開眼先開始用，小小貓以進度嚟講都去到中前期至中期
玩返3-4 個月先準備都未遲

最後要留意係半價日買呢啲貓會平

想要就試下抽
不過建議唔好太執著中邊隻，因為基本上控制唔到，每隻超激本身都有咁上下戰鬥力

當然中大獎係勁嘅

因為我見未來篇開始有少少卡 想有多隻超激突破下

日版有白金卷買

打齊日本篇金寶未
抽啦，幾隻都唔錯

想講基本貓？
係啊基本貓打住先

前幾日拎左金會員
先發現戰國有必中
而家籌謀緊啲罐
真係中伏

個vip完左，個無限加速點用？

要第二次vip先有得用

想問下呢2個能力有咩分別

應該無

冇
條數係700%
每個篇減返呢2 個數
打齊啲怪變返100% 倍率

好 我又卡關 番去世界篇打寶先

打剩幾多？
其實悶就悶啲，不過打晒佢先比較好
遲啲打下經驗升下啲貓過得好快

基本貓唔夠lv打吉娃娃

可以用超激打

可能太少
就算其他全銀都應該緊

之前手痕升爆左塔攻 有冇話會耐幾多

唔記得條公式了
最短好似25 秒
最長好似近50 秒

我以前都錯手升爆左
其實問題冇咁大
有好多方法可以搞
雖然就真係冇唔升咁易搞

好耐冇打傳說
印象中去到3X 關係會開始出多血嘅黑熊
其實到時都要升攻擊力
傳說廿尾至三頭有一關應該係公認最麻煩
係嗰關手尾長少少

暫時我同呢啲距離好遠 繼續努力下

終於搞掂，聽日夠罐抽戰國
好緊張
戰國一隻都冇

係咪可skip

都唔係嘅
雖然呢堆野偏難用
而且坦線需求高
因為呢堆野唔係典型超激
用落會有啲困難，新手成長期嚟講真係唔算好啱用

你抽左就可能會玩得好灰，甚至覺得廢，但其實隻隻都好好玩（在我基本貓+80 梗好玩）

同埋玩呢啲你會見到多啲新畫面，當然你唔識用就未必見到又會玩到頹

反正唔係合作，應該重出機會高 抽啲即插即用

暫停時間果隻好用，用黎打古代篇

dllm個鋼鐵關
出隻鋼鐵熊
又快又高攻
打咩

自

放炮灰開土豪同電腦就過左

痴線要用道具 ？
開聯組升一升工作貓等級，7 隻貓車埋去搞掂

用水喉炮
鋼鐵貓炮灰

新手得好少貓 又冇升炮

打到邊
雖然75 炮灰係好稀有，新手可能得幾隻

不過你有500 統率新得去邊

一開始冇咩用，後期靠佢地屈機

岩岩過左未來一

我覺得出4 灰係夠頂
可能要計一計數，未必準
頂得住就慢慢升工作貓等級
升2 級就夠用

鋼鐵熊攻擊頻度 16F
4 灰夠頂
冇計錯嘅話每秒有150 蚊，可能有差值
升2 級係夠嘅
工作貓升到最大係每秒大約有250 蚊，呢個數係夠出6 灰

不死生物來襲唔打？
打晒一章+50統上限

刷左2500萬經 目標完活動打6000萬

寶都未打齊
見唔見到太郎都成問題
咁啱抽中後面啲關都未必掂
揀住打就可以嘅，試下手

以前打
印象中有隻強勢少少嘅貓
睇到時機去出係唔難打嘅
未過頭24 關嘅話
近24 同24 打後嘅後半部份有啲高級野要更小心

我果時打係覺得佢反而易左，即係過得到普通關就過到不死關

第一嗰時啲貓又勁左
一開始基本貓都殘缺未升

同埋講真咁早期，啲怪強度唔會勁得去邊
反而係潛推呢下玩死新手
其實睇清楚就冇事，所以先話短CD 貓先係王道
某程度上不死先係最易打

咁多款怪其實不死最弱
不過係食線呢下強
其他全部打地面戰各有特式
典型屬之中五色只係跑速硬度攻擊力比較大分別
鋼鐵同不死就屬於特別
一種玩陽一種玩陰

內容開始難明

得閒睇多啲個畫面就明

戰國中風木火山同老虎
唔中傳說稀有

地底戰隊新激一隻

得果0.3%你儲夠100張金卷先抽啦

下次就冇左會員
一隻戰國都冇諗住抽必中搏埋

其實有會員先有得抽係咪證實左
都唔知

抽咩

有人抽到龍族隻傳說稀有未

傳說稀有

都係巴哈睇返嚟，不過可能係流言嚟

日本人無特別提過會員先有得抽
應該個個都有得抽架喎

可能真心膠
即係只有機充率低呢樣麻煩

啱啱睇DB 見到超古代都出左傳稀
450 射程7 跑速
天使極傷耐打

但宮本其實性能都唔係話太失衡
所以應該唔特登抽都無所謂
當係大獎咁睇囉

係啊
其實咁樣出都幾無謂
啲貓嘅設計都冇新野
甚至只係增加左輾壓力度
不過望將來可能有新敵要求再大力啲

起碼要3萬罐以上先抽到

要334 抽先中
成4 萬5
都有可能唔中

終於過到未來三
好感動

應該打左傳說先淨係宇宙先？
傳說卡左係狼女之後
有一關打打下勁多黑熊

有精靈可以打宇宙篇
冇就打住傳說先
黑熊邊關？

嗰關要速攻，盡快殺紅頭之後拆㙮

係咪呢關

要開工作貓聯組
出鬥士同雙劍士
巴哈3 階一定要

蘋果好有用，有嘅話必入

睇DB 見到鬼太郎
又坑我啲罐

11抽

好用

咁我升下佢

升下激都要

鋼鐵係咪用萌貓打 一堆鋼鐵加黑色馬騮完全清唔到

係
殺左隻鋼鐵敵會易打好多

原來日版更新左
有新絕渦打

又有古渦

啱啱開始玩，想問d寶物係咪有特定條件先會跌啲寶物？
打咗泰國 韓國都冇跌
同埋抽咗隻超激 聖龍梅基xx，呢隻如何

嘉年華打會易啲 係選單個活動度會睇到幾時有嘉年華

希望今日打埋

冇架唔出都係咁打
聖龍幾勁

新手想問下你地有冇升貓砲攻擊力？

有升
雖然唔升住比較好
不過升左問題都唔係太大
有其他方法解決

絕鐵渦用爆塔打法定直接殺比較好
敵上限2

絕佳速刷好曬精神

呢關好似要象神
雙牆未必夠做
應該要有少少坦攻
坦攻代表唔洗講啦嗰3 隻

我用雙牆+巴哈
關組放5隻狂亂起手有1000蚊
打5次左右會fail一次 係咁出牆禁到手殘 仲要唔同頁

Sorry
原來你係迫爆座塔咁打
照計都可以用埋其他速攻貓架

d錢上得唔夠快
唔係巴哈咁爆塔好安全
要狂出牆先頂到條線 再慢慢儲錢

你計下要打幾耐
工作貓Lv 1每秒185 蚊
Max 左就285 左右
你咁樣計下數就知大約工作貓要咩lv

不過計你大狂聯組得1000 蚊
其實十幾秒條數都喺到

新手玩左十幾日 之前750罐抽左隻太陽神返黎 就黎有千五罐 係咪應該等下一次特價750罐抽？

少有呢種優惠
有1500 罐又想抽就心動不如行動

Thank you
但對新手黎講有冇話㨂咩池抽係比較好？

超古代勇者
其餘龍族、究極降臨﹙即係太陽神嗰隻﹚
電腦學園都唔錯

前排超古代勇者唔夠罐 咁我用住太陽神等依幾個pool thanks

ching小心啲左上角

記得要有必中超激先抽

感謝提醒

期間可以儲下xp 等升超激或者升其他貓
其他貓都有需要用到
因為超激多數出場貴

點拎狂亂貓？好似睇哂活動都冇

係咪好機密

我發現基本果啲貓做肉盾幾勁
反而抽果啲低階貓唔知邊隻好用
不過升左隻陰陽師貓都唔錯
依加出左龍族Pool

可以上巴哈睇下 好多資訊

台定日版？
日版逢日期係3 嘅倍數日子出

基本貓會一路陪住你打
每隻貓有唔同用途
抽出嚟嗰啲衄左都唔會太差
有幾隻膽嚟，經常會用到
陰陽師唔錯

龍族有興趣可以試下抽

未來編第三章迦納點過
一開波隻天使河馬好厚血
我d天使變慢天使停止貓都幾下就秒左

有冇激稀有嗰隻窗邊少女

放心啦，基本貓好快就追唔上等級，得返隻小貓做灰有用
一開始我係靠希有貓做主，
第一隻將隻拉麵升到3階，
跟住用激希後排做打手打左巴哈返黎，
跟手就打狂亂貓返黎，搞埋大狂亂
最後會用大狂亂貓為主

基本貓都係去到最近加到6x-7x先終於可以用吓
但都差唔多爆晒機

中左隻神龍王 咁就1500罐 好空虛

咁我㨂啲生產平既希有貓升

冇
得部麵包機同搖滾貓

搖滾3階啦，夠打架喇

稀有 機械貓MKII 好勁
仲要300yen一隻

呢關我都係一時時過到，唔好太早出啲行得快嘅輸出，俾肉盾頂，龍貓係後面打

原來狂亂要3倍數嘅日子先有

基本貓愈後愈勁

基本巨人3 階
Lv 20+10
血 34,000
DPS 4,263

Lv 20+80
血 84,000
DPS 10,531

Cd 22 秒

血同攻都係超激級數

忍唔住用罐頭硬過未來篇

有咩為

慳返少少時間 其實打多2set金寶就過到，隻海星炸多2下就死

愈玩愈悶

其實有好多野可以試
有啲關唔同打法

玩到咁上下真係養身mode 刷下銀卷抽下蛋

卓越 高速刷經

本來就係遊戲
有乜冇乜打到邊都係一隻遊戲

仆街 台版特級貓咪祭13抽0超激
好 可以專心儲銀券換金券抽梅露可

銀券點換金券

我又係

抽藍波波 5粒=1金卷

30抽

宙斯海皇天誅
有幾隻拉麵王咪正

宙斯同阿激拉換唔換np好

升到幾時

唔好換啦
電腦就換左去
超激骨頭族都可能換得，不過都唔建議

+1好似冇咩用，依兩隻超激我都好小出場

正想講
其實P 社有時出關卡好古惑
有啲條血同個硬度就係靠+1
你齊頭lv 就會差少少

同埋骨頭族太多長射程但1 Kb
遲下可能出個波動抗性，連血量都要計埋，所以連骨頭族我都唔敢換

你宙斯呢啲典型超激更敏感
反而你話+2 我會推薦你換，但+1 就真係忍下手

舉個例冰雪女王打古代種紅關就係
Lv 50隻海馬噴一下即死
嗰時我極力砌佢上51

我偏向換
尤其係我手上面有獄炎鬼需要大量NP

其實無課金可能真係需要換
不過本能進化又有幾多真係好需要升
我覺得有幾多原因唔應該換，咪放雪櫃雪住先

加強體質嗰part（加血加攻）
其實直接提升等級會更好
你一隻超激換50 Np
加晒血同攻可能要用幾百np
當500 np 先
其實你都+ 10 左
而且我+完10 可以再用Np 升返呢part
但換左np 同時代表冇左一個+ 值

第二個原因比較次要
加體質感覺好似聯組嘅性質，記得以前打小小貓開眼都會用，因為等級唔夠

第三
因為未明朗
波動抗性好伏，以前打大家知消波惡晒，或者皇獸黑獸惡晒
而家突然彈個波動抗性出嚟，第日有埋敵Dps 睇，可能骨頭族血量會好敏感
到時要計埋佢喺場裡面可以生存幾耐
超激嘅Cd 被挑戰

邊啲關會出材料？

有咁多材料 打關刷好慢

冇抗波動貓是咪打唔贏今次個紀念
次次去到最後比長毛象清場

不過諗諗吓我跟本冇咩貓需要本能進化

38用草帽一爆搞掂
看來以後可以慳個max同電腦

前面個貓爆左10隻先會升d炮

傳說會跌
呢個唔洗急有剩先打下

大體上嚟講
冇抗波動就用速攻貓

除左部份貓P 社用嚟補正部份貓
其實好多都係未知
補正嗰啲例如稀有嘅射手貓
故意補返個對不死超傷畀佢，呢啲打傳說一定有用
又唔洗出新貓慳返畫

冇爆就200 統率

風木火山本能進化增加對應天使屬
本身對應外星同黑
好堅下

呢排諗RANK 係咪同超激數有關
我10000 大約有50 隻

第14抽中宙斯
冇乜用 已經有龍宮獸

今朝考完個試立即打爆埋風雲塔，一攞到三張金卷就單抽出奇蹟

八戒勁

啱阿，想要好耐

三階仲正

第一隻超激，嗰時中兩隻喊3 聲

2 款貓嚟喎

都係很耐打
不過宙斯遠程d

我都係13抽0超激 明明有點無但手痕

宙斯射程好過皇獸
攻擊力好似都幾唔錯

配合控場都可以打4-5下 都算穩嘅

有冇章魚？

如果咁計34 唔洗個個人都覺得煩

講開又講 34今次都輸左次

34唔煩喎我覺得

雖然我都輸過

有少少運

用咩隊

控星渦
狂腿打狼女
然後狼女1kb就睇控貓彩數

打錯左
星渦kb

用咩控？

我覺得蕯滿+超能應該就幾穩 自己就落埋阿激拉 自從知道時空會cancel本身有嘅控場 就好糾結落唔落

習慣用暫停控場
有時諗會用超能定僧侶
僧侶手短但範圍
不過超能力控場好好，有狂腳掃地就冇問題

時空唔係大範圍控就收埋比較好
而且渦容易入無風帶，打打下就變左冇料到

6 抽極貓祭
中龍戰機+2 左
同觀測兵器

呢排畀左2 隻限定屬攻擊貓我

由上次課金到宜家，存左成3000罐，要忍住手唔好掉落去獸皇祭到 如果唔係就真係倒錢落海

講個進度黎聽下 世界123全破? 打住傳說沖上去就有經驗

同埋要睇下你有啲咩 睇下有冇機會打得贏土日

小弟世界123全破，就刷完金寶
想問下刷經打咩關好？

基本上未來傳說兩邊打啲經都夠用 大概打左啲狂亂出黎就會開始唔夠用 到時再打土日 個關boss關有一堆黑怪 仲有隻黑噴噴 可以參考下youtube啲片先打

同埋記住狂亂小貓暫時唔洗升lv 因為只會浪費你啲經驗

狂獨係指？

狂亂幾好用
狂魚升到20 好夠用
400 萬左右

應該都唔洗
上面條link 睇到狂魚8 升9
都係幾萬
不過狂亂係梯級制咁升
可能2-300 萬左右

可以升下聖龍 新手黎講好用 同埋金寶全刷滿就啱架啦 除左貓炮攻擊力冇咁重要之外

女武神其實唔升都冇所謂 抽多幾次蛋 然後升下啲有用嘅激稀有同稀有仲好

係 仲可以落蕯滿黎控場 好用

另外要拉線打 係自己塔前開戰 冇咁易卡上限

可以升跳竿貓黎打，之後順便用黎打不死侵襲。

我首抽就係跳竿貓
用佢輕鬆打好多關

果時首抽十抽貓祭0超激、
得幾隻激希有貓反而起手仲順手

第二頁第一隻可以用
幾多夠就可以

等級夠就可以*

7神

速攻易

我覺得真係要做下實驗
早幾日我假設Rank 同超激數有關
上次40 券中2 超激，而且係重覆
今次6 金券中2 隻但1 重覆

下次超貓祭前我極力打經驗兼記錄Rank 變化
用10 金券為單位抽，會喺抽之前升盡Rank
當然都會留錢，我中左要留錢升超激，而家有1 千萬

我35隻7500級，就算用盡埋四種貓眼石升貓都係+多200變7700⋯
基本上已升盡要抽蛋或有新貓先有得再升級

主要來源係活動貓
當中嘅稀有
同送嘅Ex
貓眼石好難拎，不論咩色
某程度上係靠Lv 30前

講返先我而家Rank 10668
51 超激

5350 27隻 但我儲緊金卷 所以好耐冇抽蛋

其實基本貓都多
只係9 隻就佔左900

有幾多張

75 張炸 應該100張就all in 搏藍眼

講起嗰時中幼獸好似係十抽而非金券
事後諗返都幾衝動

隻隻都有唔同效果但一樣屬性
真係有賣趁手
電腦學園野都幾優質
同埋3 階應該會附帶某種控場無效
好似真電腦學園隻隻都有
講真應該陸續會3 階
真心值得抽
講完我都想抽
上年中雪八戒

我都係有八戒
但唔係特別睇好佢地會三階
因為有分析話節日超激強度係2.5形態，再三階就太勁
雖然隨住常設超激開放本能，節日超激出三階既可能性係大左既

但基於屬性一樣，其實中一隻好可能已經夠用
我係偏向儲貓先想抽

屬性面計
外星同天使大路屬
外星今時今日怕且冇人放在眼內，除非冇美女神又冇精靈啦
天使就超古代包攬

不過超激都幾多貓用嚟補位
而且雙屬性打擊面都幾強
剩係呢樣就幾乎冇貓取代到
天使外星控場應該得超古代豪炎狙擊車
如果咁計全game 得5 隻貓可以咁玩

除非計埋風林火山本能進化啦

呢個我之前都係咁上下諗法

如果係最舊嘅浮八戒咁真係不堪用
跑速太慢，嗰時因為佢係我第一隻超激
根本冇足夠資源去升到佢上30，又有rank 嘅問題限制等級
反而後出嗰啲2 階都可以拎出嚟用

而家以八戒3 階同其餘得2 階去計
血量係低於一半
但有耐打同雙屬性
變相係等於浮八戒嘅200% 以上血量
但除左咁之外就冇乜用

未計其他因素例如打太郎都係用浮八戒因為擊退無效
浮八戒攻頻低，第一炮嘅攻擊力呃左一個較大數出嚟
當DPS 一樣，浮八戒打3 炮等於佢地打6 炮
但睇返八戒生態如果撐到10 秒都係打2 炮，因為佢地5 秒1 炮
存活20 秒計埋頭炮都係打左5 炮
輸出計未必咁著數

同埋2.5 階又未必代表3 階會勁
可能只係P 社驚冇人用，如果8 跑速，就算5 秒一炮都相信冇乜人用
雪藏都好過冇人抽啊
所以先會先行提高數值令人覺得堪用
數就咁計

利申到呢刻都依然覺得八戒家族之中大家姊浮八戒最勁

仲有1月1開始既年頭轉蛋必中，唔知抽咩好

信長斬魔古代戰船冇

極難關嗰2 隻渦根本用魔界偵探打
不死同星渦

除咗銀卷有冇辦法可以升+1+2果啲？隻美容貓都冇得再升了

順便問埋 世界3章金寶齊哂 呢個陣夠打第一隻狂亂貓？ 就算唔夠我仲有半個月練

Ex貓好似你總級升到千幾級就可以比經驗升到30

Rank:
0100 金卷 *1
0200 加速道具 *2
0300 經驗值 50k
0400 寶物雷達 *1
0500 銀卷 *2
0600 動悉先機 *2
0700 經驗值 100k
0800 金卷 *1
0900 稀有 解放25等
1000 激稀 解放25等 (狂亂系以外)
1050 土豪道具 *3
1100 超激 解放25等
1110 傳說 解放25等
1150 狙擊手*2
1200 稀有 解放30等
1250 銀卷 *2
1300 激稀 解放30等 (狂亂系除外)
1350 金卷 *1
1400 超激 解放30等
1410 傳說 解放30等
1450 聯組 *3
1500 基本貓 +25
1550 彩虹木天蓼 *1
1600 Ex貓 解放30等

宜家先540 排名難升到嘔

唔係話台版有梅露可咩？個個都諗抽唔抽聖誕

btw 小狂黎講講 係有條食物鍊 建議睇youtube跟住Swallow Dash 打

小貓 牆壁貓 唔難打 而且好有用

狂魚->有美模就易打

狂鳥->有狂魚就易打

狂腿->有狂鳥就易打

狂龍->有狂魚狂鳥就易打

係 但好似話官方冇話今年年尾 只係話會確定復刻

btw 台版可以拎免費黃金會員啦 各位記得拎

曾經睇過篇文章，抽蛋中d咩起你開始隻game開始就已經決定好，中幾多超激，唔關rank事，只是你條抽蛋路靚唔靚仔，超貓祭是令到你條抽蛋路更靚仔。之後你再深入研究就係黑魔法之路

我都睇過，但啲貓未出又點計
不過佢寫好左你會中乜野都好簡單
舉個例我開始玩之後先出宇宙精靈
佢設定係畀超傷咪火精靈
我覺得一直都係咁

數量上就睇rank

其實好似無想像咁複雜，只是將出超激貓次序+1就是了，如原身出火精靈的位置變成雷，順次序水的位置變成火，數量上應該唔會因為加1隻而高左中獎率

唔明，咩次序？

其實我提出嗰個假設係因為一定會派某種貓畀玩家，而基本上為左過關每種貓都係需要嘅
所以佢會標左玩家會中咩類型嘅超激
坦型、控場、超傷、抗波動
以及有咩特性嘅其他貓
當然冇證據證明佢真係咁控制

黃金會員有咩用

之前好似可以睇，
抽完十抽唔合心水就可以回返去未抽之前，
但如果回完再抽一次十抽都係出返同一樣既十隻，
跟住等佢轉其他抽蛋池先再抽就會改左。

呢到d 巴打都知道d秘技

抽中呢隻，值唔值得升？

日日拎三十罐頭 仲送一張金卷 重點係第一次免費

明明出左架baby去送死 一下都冇打中過 都有2% 但之後再打就已經打唔返咁高分

咩道場

黑星人 基本上就係係咁出地藏

呢關出風林火山可能好掂

你當佢課金月卡啦，不過宜家第一次買係免費，攞左先講

係e-shop同幾隻大game放埋一起頭板
999羊
係日本咁多人玩咩

知唔知有咩玩

終於搞掂緩速砲
升19 應該難過20

個聖誕3星打極都冇7000

應該用狂腳掃地
有冇爆塔小丑？

7000得個寶物雷達，不了 唔打咁高分

攻擊力中＋血量小既地藏都係得個11％

點會係用依個聯組 一定係配研究力 我自己再配超傷小+持有金額中

Vip送一抽中呢隻，岩我呢排卡未來第二章，但唔夠經升

未來有基本腳3 階好好打

要升下等級先

夠錢？？
計左下地藏平時126 F 出一隻
如果升左工作貓等級應該勉強夠出前排坦線
如果開左研究力中變左74 F 出一隻，狂出應該唔夠錢

後面唔夠狂出 但前面我會儲少少錢 然後可以好快疊到一推 盡快kb/秒對面 不過如果配埋baby 真田 就一定唔會用研究力

其實正路係唔夠出，除非你用地藏做地藏嘅盾
先儲錢都可以夠出一坦嘅
剩低要出真田同baby 就睇出少幾隻地藏

因為如果工作貓等級係1 嘅話
126 F，即係地藏嘅冷卻時間就會產生到775 元左右
如果工作貓Max 左，126 F 就會出到1197 元
當升2 級工作貓同一時間長度產生9xx 元
大約有200 剩
道場嚟講開單盾夠嘅

不過咁計地藏算抵出

轉左研究力小＋超大傷害小＋持有金額小，狂出地藏再得閑放個大狂腿，入左8％

新手岩岩過左第一章想問下啲聯組佢淨係得1set比我，但我網上啲聯組有好多，係咪我齊左個啲貓佢會自動幫我砌出黎

Yes

唔該巴打

我無記錯有d 聯組係升夠總貓咪等級先會開放，不過你啱啱開始玩未接觸到等級獎勵呢樣野，唔使理住

聖誕採點3 星今日打左尾關
用爆塔小丑應該行唔通
我用硬爆陣嚟打
最後6 千4，遲下再試多次
落左巴哈、小小女武神、小圓
狂腳

再堆多啲攻擊力應該夠
巴哈好遲先出，如果唔係應該再快少少都得
下次入埋爆走兄弟

不過我都有落小丑
只係用小丑碰塔行唔通

下...
我就係見到你話用小丑
3星7千幾分

應該冇get錯關吧

可能我技術運氣搭夠

用黑獸既
我走先

2 星嚟
今日先打3 星
嗰時冇用小丑用其他硬爆入去
主要用攻擊力砌入去
巴哈就震爆後先出，迫入去
爆走兄弟應該好洗得
因為1 分鐘一隻，跑速又快
限時100 秒可以出多隻迫多啲
對紅控場對鹿又啱洗

諗諗下我又冇用緩速砲
下次應該過到

係呢關，冇諗過用獸

前排打不死同星渦個雙渦新關
真係發現自己唔識兼亂咁打
虧自己打到呢個位，其實幾多關都係運氣好先過到

諗住砌悟淨同海皇入去打就夠真係幾嫩
呢關重係得4 種敵都可以打到咁
靠貓嘅等級過

唔係好肯定你講緊邊關，打完攞咩架？

日版新關一次打2 隻渦
先出星渦再出不死渦
打完有3 張銀券
消耗200 統率

等台版出個陣又挑下先

日版新G 卷速攻都幾快
1 分鐘唔洗就一鋪

仲要好易速攻 好正 不過老實講g卷效率其實麻麻

三星 可以參考下 利申:有開土豪

孤寒鬼係唔會用道具既

呢隻方式係接近餵埋畀人食
平常就要計晒數
Youtube 有啲片計埋戰場長度、跑速同、金錢所需時間，重係砌啱隻巴哈入去

其實用統率嘅優先次序嚟講，唔計新出關卡只計農野
G券其實好抵玩，經驗係有，又有銀券
因為而家唔係打錢就係打銀券
就咁睇統率利用嘅話銀券關卡第一
每日超經驗第二
G 券就第三
其他刷砲素材、打傳說關卡、道具（除左藍色嗰個）、薄荷基本上好少，因為唔值

搞掂，爆塔小丑完全冇關係

岩岩開始玩日ser想問抽邊個pool好?
上網見到後日有必中 係咪得後日先抽？

24/12 11:00am~26/12 11:am 黑暗英雄(必中)

新手抽呢個唔錯

btw台ser 上左8.1啦各位

諗緊抽唔抽聖誕
因為前排睇左2019 新年抽
我就抽唔過，大部份都有
中多隻聖誕好似實際

好 咁我忍到24號先抽

聖誕系列都好似冇咩用

遲早有，買潛力
有抽趁手

活動系列唔係冇三階咩

梅露可都有
應該有掛
邊度聽返嚟

一隻都冇緊係抽，依家抽超激都唔係要實用啦
誰要用黎升rank,所以依個池一隻都冇就必定要抽

聖誕都係得八戒有d用

抽係為左戰力
一定有日用得到佢

想中悟淨

上年中左，好好彩有雙八戒用
想中悟淨

谷rank有咩用 我6千幾rank

全部聖誕裝囡囡唔係唔抽呀

我覺得超激跟rank 畀玩家

機率係點

聖誕抽，不了

冇諗過
可能單抽就係有個池
100 隻擺返相應數超激畀人抽
中左就係

跟rank 畀就係必中池，未夠rank 可能中都係中同一隻
夠左就跟返幾多rank 畀返預定嘅貓畀你

認真覺得呢堆貓麻麻
舊時代都可能用得著
而家傳統超激都革新晒
呢堆野啱啱完左起碼有成年空白期等佢3 階
覺得呢堆超激幾參差

除非真係為角色造型

最右邊條龍隔籬嗰個女嘅都幾勁嘅我用過
最大敗筆係個射程690
如果3 階改到長過黑王真係好堅
再改改個攻頻
佢對黑善於攻擊我冇咩好講
如果加多樣特性重得意好玩

其他冇掂過唔清楚

準備用金券抽諾諾算

幾隻三階之後都咁廢咩？

唔係差不過都唔算勁
順住講
左邊第一隻有2 隻角對外星同不死
控場普通50% 減速攻擊力普通射程幾好，血量就麻麻

第二隻有天使翼嗰個對浮善於攻擊幾唔錯但射程麻麻，但個控場好勁，泛用性差過小圓失色左，當然佢有佢好嘅地方，不過要控場可能悟淨會好過佢，因為悟淨1 分鐘一隻佢就134 秒
第三對鋼鐵嗰隻冇野嘅，係衰單體攻擊，不過反而射程好

第四對天使嗰隻中大獎不過又單體，打天使魷魚應該幾勁，其他嗰啲天使敵應該疊到冇人數到幾多隻

第五隻，61 秒CD 血量差攻擊力低，個控場對黑對紅30%暫停但竟然覆蓋唔到成段攻擊時間，差幾個F，優點勉強有係410 射程27 跑速，根據對應屬性可能打紅黑海馬相當唔錯，其實3 階畀返個善於攻擊或者耐打可能會好勁，但佢30 等竟然3 萬血都冇DPS 勉強過3000，大佬啊唔係愈近射程愈高攻架咩，血就未必但佢都係低血啦，講真最好J 呢隻，不過數值真係差

尾二對黑條女上面打左，690 射程善於攻擊

最後中飛龍係大獎，同等級對黑有只亞於巴哈3 階嘅DPS，CD 快過巴哈幾秒添，370 射程成為大獎中之大獎，而且超激可以上50，直接係全game 最高輸出王

其實可能係我份人傳統
傳統超激對我嚟講已經好夠
係小圓呢啲破格地強
用上面堆標準嚟分返
小圓血量係偏低，但射程好遠所以可接受
而且血量未至於低，而且有減傷，計埋係有10 萬血，同埋射程遠係真係有霸權550 射程唔係講笑
DPS Lv 30 有3 千4，善於攻擊又加強左去到過6000，遠方範圍攻擊令輸出倍加
控場係100% 緩速，佔攻頻嘅44%左右，其實已相當唔錯，都係遠方攻擊帶挈
攻頻好唔錯
最後係跑速令泛用性增加，令佢嘅泛用性提升到美女神甚至更高嘅層次，當然美女神就另一種定位

綜合嚟講小圓係冇得輸，亦冇明顯缺點嘅貓
可能打浮以外條血會比較差

你地有無課金用雙倍速
用完返唔到轉頭

之前又聽講梅露可好勁嘅？

講真而家陸續有本能進化玩
呢堆都唔知幾時會有
當然有又可能另一番境像啦
但未到非抽不可
如果以前抽都叫用得下
而家睇個款究極降臨都就嚟3 階
我有5 隻，應該上左3 階是旦一隻都打殘晒佢地全部除左條龍

原來冇料到 之前仲聽話梅露可系列有隻係好多關mvp

睇住條list先
由頭到尾落去，除左活動特別啲嗰堆
基本上全部傳統超激都3 階晒
下一堆就應該係個個等到頸長嘅究極降臨
呢個系列基本上數值好過梅露可好多
為戰力就唔太建議抽
為圖鑑就冇所謂啦

有冇例子參考下
適正關就應該特意設定畀佢地打嘅
呢啲都常見

好似有隻唔知係藍紅色衫戴頭巾個頭好似有隻兔咁上下嘅

佢唔係轉蛋角色

佢叫癒術士 送嘅

btw因爲我冇暴龍 所以可能會抽下諾諾 其他不了

坦線暴暴龍好過諾諾
不過最好2 隻都有

4/1 11:00~7/1 11:00 超古代勇者(必中) 你忍到手嘅話抽依個仲好

想問下超級貓祭係咪必抽？定係抽26號個咩忘年會好d

11抽悟淨八戒 兩隻原版都有

貓咪祭係用金卷 忘年睇你有幾多隻 超古代絕對可以再抽

新人門，記得22分打炸彈貓

貓咪祭只能用金卷抽？咁點樣可以拎到金卷？
我新手唔好意思

用金券抽比較抵 因為冇必中 罐頭留翻必中先抽
然後金券有時活動會送
不過主要來源係抽銀券抽中升到科技個啲藍波 如果科技升滿左就可以用5個藍波換一張金券

2隻特別版悟空都有
係冇正常版

11抽3超激

你用金卷嘅話應該抽1月1個個超級祭 因為單抽9%超激 仲有小小瓦（ 一隻勁野） 限定加入

年初年終係十一連抽就必中 但係單抽得5%超激

另外台版 1/1 會重置十一連抽半價優惠 未用記得用左先

一定啦 超古代 地藏 龍宮 猴蟹 是但中一隻都爽 其他都唔伏 一個唔覺意中埋傳說稀有就爽 btw如果真係中翻消防車記得留佢係儲藏庫 過完未來3將佢換做np

中悟淨

22抽，各中八戒同悟淨

我等26號有埋福卷送先抽

姐係要等到1月1號先好抽？
新手玩左幾日 升爆哂科技 7成免費寵 想快啲玩下新貓
想知罐頭係咪好難先有？見打左咁多關都唔夠一個十連
而家刷緊寶物

玩玩下就易啲攞
無課玩左年半都有廿幾次十抽

金卷等到1月1超級祭先 罐頭等到1月4超古代先

好 升到D貓10LV 係唔係要打哂日本篇先可以繼續升LV?

係 唔急 記得刷滿金寶

刷緊 無間地獄

等嘉年華先刷都得
除非卡左關

寶物雷達是你的好朋友

其實唔駛咁快刷金，我係全部刷到最小有銀寶就下一關
爆完一章打埋不死侵襲都大部份金寶有。
不死都打埋會有寶物up，依個時候先刷金寶都未遲

今次日版風雲塔減半統率
諗住1 號前先盡打G券同超經
有剩先打塔，如果順利就希望打到20 前
過左1 號就主打經驗，冇G 券打就打快好多應該

今次抵抽？呢個幾岩我打世界篇用

抵呀，等等抽中埋傳說

個人真係唔識用佢
腦衝得太勁 射程本身都唔高
通常衝出去都捱唔到幾耐

呢個跑速射程打百幾射程都有啲危

咁忍手算啦 1月1好似有好嘢

你得1600 等1月4抽超古代啦 1月1用金卷算啦

btw電腦學園風雷神都啱新手 八戒三階神坦 係抽得過 只不過一月四個超古代仲屈機咁解

好👌🏻等1月4 btw 下個月要打狂亂貓 miss一次等一個月

月尾有得打

我第一隻都未打

急咩
呢個勉強過左下一個都係勉強
想升得快打多啲經驗升貓同勤啲打銀券就得

想當初半抽中黑巫 真係靠佢過狂亂

新手 加入左4/5日

多手抽野
抽到d唔知有冇用

雷神同風神好大波好想要

八戒都大啦

但一D都唔索

其實最初抽係想抽隻實用野...

又彈又實用喎八戒

八戒坦到cls, 超實用

八戒好萌喎
風雷神算咩

有3 隻八戒

呢期HEA打
岩岩過到真傳說
負碌壘到騎牛槍手貓+白無皇獸貓俠

對浮就係
龍宮獸坦d

都有

左上角有得篩選 btw 八戒勁

對漂浮除左薩滿貓
仲有邊隻好？

人魚貓 章魚貓

日版唔知點分配統率打風雲塔
想打G 券同呢排啲極經同超極經

玩左一個星期 原來啲寶物每章都要重新打？

係
就如同你個名一樣
之後會好啲

咁我刷啲寶物有咩用？我打完第一章都唔會再打第一章

#1 因為無論日本篇、未來篇、宇宙篇所有寶物會直接影響喺呢隻Game 嘅所有關卡

但點解我打哂日本篇 但打第二章果時唔覺有寶物加乘

已經全金寶？ 可能感覺冇 但實際上有

你諗下 你第二章 自己出貓會貴左 對面敵人又勁左 如果你覺得同第一章冇分別 實際上已經係有好大方別

我就係見自己啲貓貴左50%
而家繼續衝關

因為佢計屬性only
金寶只加落善攻 極大傷害 耐打 同埋控場

啲寶物會加幾樣野
例如貓生產速度、生產價錢、炮攻擊力、炮冷卻時間、貓血量、貓攻擊力、銀包大小（右上角右邊）、經濟提升速度（右上角左邊數字）、貓塔血量（你嘅塔）

有幾樣你實睇到有分別，當你寶物技能發動左（圖鑑內全滿先會發動，就算欠一個其他全金都唔發動，發動左會見到寶物全貌而非剪影）
有啲就未必咁容易望到

玩過2 次嘅人上

你打返第一章就有分別
第二章血量倍化

金寶重點係統率
開頭得300
大關都唔夠入

老虎勁到顛
出左3 隻第一隻都未死

注：係電腦轉左去幼獸嗰頁，非曬

隻攝影貓之前比人水左去升
依家出場除左燕子關=0
廢hi貓 又行得慢高cd

勁到癲喎攝影貓
有無打4星

冇

攝影好勁喎
有一部份地藏基因
又有一部份幼獸基因

鬥士、拉麵王、攝影
堪稱稀有3 大天王
4.2 秒CD同地藏一樣
而呢3 隻基本上係打4 星主要戰力
基本上大部份都會有最少一隻啱出

新天王有本能恐龍貓

呢隻都誇張
體質勁到有鋼鐵就必落咁濟

咦有更新睇漏左
小小貓可以+多過30

+40

十抽福卷三寶箱

tb網見到500蚊全角色ac

抵喎

仲包埋傳說稀有 不過應該0進度 1lv
呢d修改器修出黎
你買埋試下封唔封帳

我雖然無全角色，但話哂都12000等級排行

不了

其實有晒啲貓又點

代表可以全通關

咁講好怪
4 星冇超激同激都過到
不過1-3 星敵人強度會高啲
可能要用超激打如果唔係幾煩
但強度高都可以用高等級嘅稀有去打
不過等級門檻高唔實際
反而超激打1-3 星會就手好多

攝影貓打堆疊關好有用，同疊雙龍一樣

小小女武神真係超勁，雖然怕一衝就就死
不過攻擊力好高，第1 隻都捱到就出第2 隻先死
圖入面第2 隻已經迫到入塔

古代渦用水博士打法都唔係幾穩
打左幾次先過到，好彩有得續關再玩過

前排就圖嗰幾隻
後面嗰頁
大魔王貓咪、水博士、貓俠3 階(Lv 41)、番長3 階(Lv 57)、小小女武神(Lv 40)

睇過片發現可以用牛仔本能進化對應古代種
但唔想用Np 就用水博士控攻 + 貓俠超傷做主要輸出，其他貓為副兼坦為主要攻略方式
試左5-6 次左右
主要係搏輸出務求盡快殺死隻渦
快嘅話出左小噗未出黑猩猩🦍就完

講返隻渦
以下資料全部來自DB
血量 2,333,333
硬度同血量一樣
攻擊力7,777，一秒打5 下
射程180
最堅係18 跑速，第一隻有超過10 跑速嘅渦
睇返原來黑渦10 跑速
其餘先真係個位數

講返呢隻渦，跑速18 同射程180，唔好話渦就算以怪嚟講都十分強勢
此前有咁嘅跑速同數值接近嘅敵人都應該係黑敵，但黑敵出名血量高同時硬度低
呢隻渦係高到離譜
要數血牛程度應該得天渦可以比肩
呢啲都係題外話

曾經諗過塞5 盾灰入去擋，不過射程太惡真係不了，如果冇得續關相信一定會帶本能進化牛仔入去打，好彩冇

新一年五抽中左隻時空神好滾動

零課金下同系列中到三隻真係好開心

我24 抽金券中0
女朋友4 抽第1 隻中幼獸
佢中左都唔玩晒氣

十張金卷淨係中火精靈同咩古代龍
想問下通常抽到唔係超激ge貓係咪唔洗升？
重有1500石 抽呢個pool定繼續儲？

玩左十日

102金卷+3780罐頭抽得四隻new 零藍眼 一隻想要嘅八戒/貓俠/美女神/ 抗波都冇

屌

23抽猴蟹 雷精靈 海王神(重覆)
超古代超激complete
依舊都係無藍眼

好dump本喎102金劵

係咁刷銀卷/G卷 儲左兩個幾月 為左博隻藍眼 唉 平時罐頭都就住洗 今次一鋪清袋

牛仔易疊 屌打古代

要放1-2隻量產輸出 同巴哈3 其實好穩

8金券

新
十抽金卷

巴打 玩左十日 有1500石 好唔好
今日抽750
1月4抽750

唔係得一次750咩
如果你之前750首抽冇用，今日個750優惠會取代左

好彩問一問
咁我留返1月4先抽
以為每個pool都有一次750

一開始唔好升超激住，食太多經。
升希有四大天好啲
搖滾 鬥士 豬羅 攝影
我覺得搖滾優先三階好好用

全部貓都要升
將來一定有用

玩左1 年半

我同佢同期入game
大家都Rank 26xx 中幼獸
我覺得唔係巧合

我冇升過Rank 咁濟，24 抽中0
某程度上證明左我話超激數同Rank有關可能正確

猴蟹好勁
有埋六道聖根本不死冇野難打

唔想用NP
儲緊得3 百幾

呢4隻係抽返黎？ 而家先打完日本第二章

係抽返嚟，呢4 隻

有第一行第四隻

屌30抽得兩隻重覆超激 仲要最後兩抽
唔通真係關rank事？一嘢谷返幾百rank先

我覺得真
所以打經驗重好
不過打足銀券就升多啲稀有
打4 星都著數

用老虎打極經驗真係勁
出2 隻就過關

佢硬度用嚟打呢啲都得啦
傳說出黑海馬 + 駝鳥嗰關最啱用佢
CD 快又夠攻
真係一隻靚貓

認真我睇返啲舊圖
前年11月29 日夜晚11 點幾係Rank 2603
之後嗰日11 月30 日下晝1 點幾
十抽超貓祭中左幼獸

女朋友一樣
佢個ac 遲我1 日開

我諗咁都幾肯定係設定好左
佢進度去到未來篇，傳說未到狼女
風雲塔最高14 定15

on99 22抽得一隻龍
仲要廢屬

咩龍啊
我24 抽都冇囉

霸龍迪歐拉姆斯

勁野嚟
打天使飛車魚好勁

我覺得一般

霸龍10 秒攻一下
對天使擊退同減速5 秒左右
必破盾同減速無效

認真好屈，主要屈硬度
Lv 30 已經有11 萬硬度
Dps 過6000

係唯一出場貴，需要硬度嘅時候就出到

一般人梗想要多Kb 遠射程嘅貓
但呢啲KB 數係2 嘅貓都好強下

你諗下一般超激手幾長都係4 百幾
一對住過500 以上嗰堆一定死晒
皇獸高硬度先掂到紅食蟻獸
其他超激靠手長都一定行唔到入去
黑獸可能都勉強
皇獸黑獸如果Lv 40就5 萬2 硬度同3 萬多硬度

呢個時候就需要啲高硬度嘅貓衝入去
而且紅食蟻獸同天使飛車魚都有減速控場
霸龍呢方面真係超強

當然如果你話佢得2 Kb
被人衝入嚟2 次就死左好唔抵出場費又貴

咁真係睇你喺咩位攞出嚟用或雪左佢

原來有咁勁？

咩貓都係睇咩位用得著
你就咁睇悟淨都唔勁
但佢暫停無效打燈籠魚幾勁
上網都有片係用悟淨打
悟淨7 跑速415 射程霸龍4 跑速410 射程
其實都幾相近，一個暫停無效另一個減速無效

另一個相對都有趣
就係戰國嘅武田信玄
2 kb一樣硬度極高
470 射程7 跑速
冇防控場
主要就射程長同攻擊力好高（超傷級別）
不過限定攻擊屬性（黑、外星）

認真講霸龍除左射程冇咁好
其他各樣都唔差

想廿二抽超激祭算
但又冇地藏桃太郞 星期五必中

貓祭金券抽咪算
抽完又唔代表會中

22中一唔憤氣想all in
雖然有藍眼

該中就會中啦
訓身一定有收獲嘅算啦

其實超古代好多隻都好唔錯
唔講高攻嘅地藏
猴蟹打不死勁，雙型態應對面好強

鶴短而高攻，長距離就差啲 可能要靠本能進化翻身

龍宮唔洗講啦一個字坦

爆走兄弟跑速快CD 短，血同攻擊力不俗有控場，泛用性極強，有佢應該取代左龍貓唔少位置，可以做長射程超激嘅屏障，應該係少數應對屬性以外都出得場，因為白敵都出到場

輝夜姬可以減鋼鐵屬速，防推線好強

豪炎狙擊車攻擊力都幾差，不過生存力強同降攻接近無痕，都係可以做屏障，效果應該好過爆走兄弟

對新手黎講其實白鶴貓好勁，好多關未有對應既貓都可以落佢，用長距離屈贏左先

我昨晚都係22抽最後一下先中隻宇宙隊+1

驚佢空大
呢隻真係雪左
2 個型態好大對比
1 階比較喜歡
係我第一隻超古代
根本渦殺手

推得到線就唔駛用佢啦，講明新手用
睇住比人慢慢一堆怪進入範圍，跟住一下800射程內既怪消失晒

有冇邊關用過
聽你講都有發揮
雖然我用開嘅打法唔同
我對住某種局面會用坦攻貓
因為爽啲

新手果時好多大狂亂狂亂，暴風極難製都係靠佢，前面係咁出灰頂住，後面疊小宇宙

但依家好小用，因為我啲貓都多左勁左開始輕鬆坦攻都贏。
但風雲塔28關我都拎出黎用既，前面比鋼鐵頂住，隻兜襠布貓靠佢打
利申：無美女神

用狂腳都ok
不過小宇宙穩定打到都勁

我黑開，成日唔爆擊，用狂腳輸硬
用小宇宙其實幾刺激，睇住佢慢慢出招就快比人殺到上黎就比人打中既時候又一野打到佢地飛晒出去或上天

用咩隊打
不過呢關有海皇會易打好多
冇就睇控場

我次次打都咁上下陣容

其實係有美女神易打好多

3 隻都好野

其實狂腳都掂
美女神射程都唔係幾著數
對腳655 佢得600
一多腳就放唔到炮，硬度太低
不過同狂腳一樣要用敵嚟頂住個距離

下次我用狂腳試下

狂腳得350

要計就唔係咁計

真係有片咁打過
不過我未試過
用美女神手最長去到850
大狂腳最長去到932.5

54000血先1kB⋯美女先夠大力打一下就打飛佢地

所以小宇宙打依關好用，30lv已經可以一野一定kb佢地距離夠遠範圍攻擊

之後再買都得
暫時未有必要性

小宇宙都幾好
如果計有攻擊力應該係最遠

最好玩係爆走兄弟
今日打藍色道具有感而發

游擊星期三

工作貓+2
小小女武神
巴3
爆走兄弟
超特急賺錢
大狂島、康康舞輔助
1 分鐘可以完場

打福卷唔係仲好咩

今戈打左40 鋪
暫時得1 個，真係信唔過
而家都係打150 統必出嗰隻

仲有寶箱呢

福券唔係有效換np 返嚟可能真係唔打
個優先次序可能後左

有5x 個，剩係超極經先用

極經用都著數，同超極開寶箱效果差唔多

一個2 百萬
一個123 萬
唔想蝕

藍色就會用嘅

51》102〉203
14》42〉123

超極打十場只計獎勵平均每場得到81.5萬

極打十場只計獎勵平均每場得到33.3萬

開寶箱
81.5》203=每場多121.5萬
33.3》123 =每場多89.7萬

差三十萬咋喎⋯⋯

唔知有冇計錯

今次福卷咁易刷，緊係刷爆佢

開金錢中中小聯組
開場放五隻大狂牆
等夠錢放三哈
放特急
贏

又真係冇計個差額
不過都由佢
只係驟眼睇得百幾萬好蝕
你計出嚟都係有差
其實就算神運鋪鋪出123 萬
單純用寶箱喺超極都冇錯
除非強運到鋪鋪出203 萬

已經跟佢機會計，打得多就會接近個數⋯⋯⋯應該可能或者係除非唔係

講時講我打福卷
咪話今次打左40 鋪
藍色得1 個
寶箱反而3 個

應該升不過急唔嚟
LV 100 條血就好厚
我就是成功的例子

第一次一步打上40 樓
之前多數唔係輸34 就輸40

係
有嘅可以落埋侏儸貓

想問今次個半價750連抽11
有無得留到超激必有

有 留到下次重置

Ex萌貓都得 你知可以無限重開架可?

就比人爆塔熄game再開
你會發現好神奇既嘢出現

22抽 小宇宙x2 猴蟹x1 屌

想ALL IN隻傳說

猴蟹咪正

有啦
拎左小宇宙+蟹換np

0.3%
333抽先有可能中到

抽啦，你唔抽我地點有game 玩啊

你試下抽

我得4 百幾罐
前幾日廿幾張金券抽埋貓祭

冇所謂啦，最緊要抽得開心

抽地藏

必中都唔抽 等幾時

可以抽住先第日再升
我都擺左幾隻喺到未升

玩咗兩個星期第一次抽10連超古代
終於有新貓用
一隻地藏菩薩同公主

地藏勁
好想要

收到 隻地西藏貓好得意

又風雲
一半體

開始玩到無野好玩

新手一定抽超古代，好小可隻隻都咁有用

兩日控晒佢，過幾日抽黑獸

已經打完30
抽哂古代冇傳說

想抽但唔知幾時梅露可

用金卷抽咁傻豬

黑白聖獸又有哂 唔抽傳說仲抽D乜

呢隻係有咩能力

新手抽中超古代 中左蒲島太朗同鶴都算好？依兩隻升邊隻先？ 唔該晒各位巴打

遲早出50 層

太朗平均啲
鶴攻擊力高啲手密啲但手短啲
鶴嘅2 階就相反，手長好多20 秒一下而且攻擊力低

咁即係兩隻用一階係最好
咁等我升晒2隻先

其實點都有用嘅
你一升就2 個型態都升晒，咁又有咩所謂
利申2 隻都Lv 3x

想問下你地年齡
我廿尾

三階係停止同攻擊力下降

呢排係咁玩GOGO跳跳貓

你課左幾多落去

我都想玩下

冇課

派派 多唔多用

唔多用
呢隻都係當輸出貓多

樹剪貓重覆抽多3隻，應該賣定升
新手，仲打緊世界篇不死生物

新手11抽中咗地藏同太郎
另外抽中人魚，衝浪，鬥士，薩滿
依幾隻好似都聽講幾好，應該優先升咩好

咁好彩 隻隻都升得過⋯⋯
應該地藏先

屌 留力抽梅露

升

你宇宙都未上就升衝浪
呢d睇關做人

仲係未來篇卡緊關
依家終於有d 新貓用

廿頭

有咩貓抽倒值得換NP?

唔知有冇大年紀嘅人會玩

個人認為電腦貓值得換
超激多數唔建議

有無話邊關特別關係打xp?

有啊你打到邊
其實每日都有得打

新手黎講打傳說關比較多XP

超古代之後就宇宙精靈必中，新手抽都好正
是旦有隻精靈已經等於未來宇宙過左九成，好彩中兩隻就九成九

我見有關土翟日 不過要好多體先打到一關
同埋活動有個咩咩雪係打卷 呢個就係你地平時話刷卷？

有火雷水精靈但過唔到未來三月球

地藏菩薩第二階好型 不過好貴好慢

日版星期六日會長駐呢關
平時每日有2 個鐘有游擊經驗（分開每次1 個鐘）
同1 個鐘超經驗
經驗關卡基本上係呢3 種，有2 款勁啲但唔係成日出，久唔久會出下

你問呢隻乜乜雪係打福券
券有幾隻
1）白金券（課金取得）
2）金券（銀券換領或送）
3）銀券，有幾隻關卡，機率同數量上有分別，所謂刷券多數係指呢隻，最值得打係呢隻券，非常重要
4）G 券，即係福券G，每個月當中有半個月畀人刷，16 號至下個月1 號
5）福券，會出小小貓、各種道具，最伏係會抽到錢，好似得1 萬同3 萬，久唔久會出下

暫時講住咁多先
基本上最常打嘅係銀券，其他優先度冇咁高
遊戲內都有部份關卡會攞到金券，不過比起銀券屬少數

冇人用二階

冇可能，未夠30Lv?
用咩陣打

對外星水晶6組金寶未？

唔該巴打
而家完全唔夠錢升寵 淨係不斷推關同刷寶

三隻精靈25lv
其他全部30lv

差一組打異星金寶

下下俾巴哈秒

傳說稀有

多數唔夠打就落控場
呢隊有山豬就推爆 落超能貓

用返雙牆 唔夠密

感覺冇咩用
成6750又慢

牆猫28lv

抽唔到古代傳說 升左隻消防車三階

要多啲灰，加兩隻75蚊灰一隻大狂牆，如果冇大狂就三隻75蚊灰，計埋你原本隻跳跳做底

未來三月球落返密盾咪算
落精靈冇錯

換走魔劍士同拉麵，隻傳說希有都換走，隻兔女郎都換

水精靈都要，因為你雷精同漂流貓控好比佢彈走仲衰，火精大動作出招又比佢彈走，水火不容

應該咁差唔多

+80
要玩幾多年先儲到

但係我隻小猫仲係27lv

打唔過狂亂猫

小貓唔緊要1lv同100lv效果一樣都是一下死

咁大狂墻換埋75蚊炮灰

有道理

試下4砲灰加水火雷過唔過先

隻水可以放但只係保險用，即係前面條線頂唔住，火雷精都死晒先放佢黎救場

4砲灰試咗比佢推爆塔

咁係玩家問題了

是旦搵條舊片全部無課貓都打得贏啦

你一開始冇留手直接好快說打塔？

巴哈用美女神 女武神 二階巴哈屌打啦

等我升埋隻巴哈上30lv試下先

唔知寫唔寫埋各系列超激介紹好
定係有人問先算

寫都會做到新手包既

其實巴哈有d介紹好唔準

終於過到月球喇

四炮灰

進度係未來2 應該升邊隻超激先？
龍宮獸/龍戰機20lv 其他1lv

今朝睇唔開十抽 0古代

百幾抽我都冇

龍宮打exp

關於寫超激介紹文
諗唔到點寫
因為有時見新手上嚟問咩系列好
所以主要係寫畀新手睇嘅助佢解惑
同時又覺得前期嘅關卡其實好多貓都打得
冇話邊隻必需
同埋呢隻遊戲係睇你手上有咩貓去打唔同嘅關卡
基本上並冇一隻貓打到底嘅，講到底熟悉法則先係主要
而如果寫文推薦其實係有違遊戲本身
因為個人認為超激本身並冇其必要性
並唔存在冇邊隻貓就過唔到某一關﹙稀有反而大機會﹚
超激係輾壓用嘅

如果係屬於幫助性質，上嚟問即可
呢個都係呼應返本身打喺一樓嗰段野
嗰篇有講可以上嚟問
所以一開始先用簡單方式去打#1 介紹文

有d關 用指定貓好d 喎
Exp用炸彈貓

超極經以外都可以唔用

你係指呢樣??
有啲貓絕對係對某啲怪嘅適正貓﹙某程度可以完全對應或好大程度對應某種敵嘅貓﹚
炸彈同信長都係對黑豬用

hi 岩岩玩 剛送一抽中左隻惡鬼貓？ 之後有多一張白金中左地藏

打完希臘 好like d 貓 有d好型 , 有d元素？
香港多唔多人玩

隻game出左五年
我只係見過小學生玩
推塔game=量產 前中後輸出

開眼小小貓要用囚犯貓

唔多，喺街見過2 次
十幾廿幾歲
得日版台版少宣傳係咁上下

前期只要做到呢種「落啱貓」就可以贏
因為都係針對敵嘅射程同硬度
後期開始要睇線同敵之間嘅配合

而家諗返前期真係用乜都打得
未來篇差唔多用對腳都打晒

而家嗰個學園抽唔抽好？

鍾意就抽啦
罐頭抽必中
金券留貓祭

好 係日本抽 希望有好野

決定抽龍族
750 抽埋佢

Mola mola
1號跨年一野dum曬3000幾罐去抽，同我出悟空x1同埋伍仲力x2

收藏撚表示好想要小小女武神

等下年啦

日版小小女武神加左入超貓祭
遲啲係咪有隻會加入極貓祭

11 抽
聖龍王+1

完

前期美模真係屈到

新出果時好易出

係，打不死好好用，一開始殺不死生物既貓都唔多，基本上一定用佢

玩最新嗰碌對外星炮
一撳發炮秒速到
快過基本炮好多
但唔知可以打幾多隻
佢話升級加攻擊範圍

新post

路過幫你1001
呢d 垃圾game 無人玩架啦，唔洗再開啦